【希臘仔地標戰】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXXXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

[center]曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

一齊支持希臘仔

我擔心希臘仔踢落會好過梅屎

如何有效摧毀一位新球員信心

點都支持埋

雲加

踢完呢場就無曬信心了

Arsenal's joint biggest margin of defeat in the Premier League were in games at Old Trafford (2-8) and against Jose Mourinho (0-6).

負負得正

G持雲加

我相信希臘仔
鑽石眼唔會睇錯人既

頂

依場無關痛癢

希臘仔

唔好又走去對攻就夠了

贏左點會無哂信心牙....

出希臘仔

都攻唔起啦

費蛇 同 摩佬
雲加人生中既兩大剋星

摩狗點會同人對攻

打防反等mk 羊搞就得啦
唔好谷太前就唔驚山狗啲垃圾

高基連 費林邦 謝雲奴 基比斯

當年歷歷在目

其實當年CCC 都幾勁
咁樣俾人轟入8粒都仲繼續踢到波

14-2

以前辛德老師vs杜奧巴
依家希臘仔vs盧渣古

好慘第一場英超就要作客曼聯

摩佬真係剋撚住晒，費蛇都叫有嬴過，摩佬好似冇係正式比賽輸過比雲加

人地推橫CUP大位一招夠SM你

巴打睇完呢場應該又有靈感寫返首新歌

本來唔係好想睇(雖然都會睇)
依家見到呢個陣好想睇

慈善盾

希臘仔一戰成名
完封盧卡古 再正選對馬體會

8-2

完封沙皮狗

1617 Ars 2-0 Man U

山妹剷草ready

佢根本唔知醜
同意大利佬一樣
所以失幾多球都唔驚

摩狗爭歐霸個季，雲加贏過啦

上年主場贏左次
同埋前年贏社區盾

去到中後期
雲加無得玩啦 7後備陣都豬

希臘神話

金手套

波都控唔掂 攻碌撚

之前主場嬴過了

贏左可以用呢個做topic

正式比賽呀清

自信呢d野

一陣又係泊大巴

有盃都唔係牙

盃仔唔計

頭槌絕殺下體會

當年真係受好大刺激

是但啦，都係雲加剋星

今場唔失波即刻入紙迷馬

岩岩重溫完精華

冇可能

8:2 衰撚過港甲

上季作客唔係贏左？

果時我仲要同獌狗阿哥一齊睇

我記得當年Nani點樣撚狗咁撚Gibbs

睇返今場正選有Alexis有D寒

應該留力歐霸果場有贏

最記得8:2嗰場
羊格踢到成個洛賓咁

當年場波撚羊勁撚到癲

Fake 1 fake 撥橫 死角

上年主場獌好似留力r霸唔係full team
社區盾真係唯一full team抽贏既一次，而且係有説服力

六日子反雲

果陣我同班fd 開住skype睇
比人笑到仆街

nani係少數撚哂我地基錯同埋急屎嘅翼

咁港會試過係港超比人數10幾粒，係港甲數人10幾粒

朗尼果兩球罰球

原來為左200

Our 200th player to be handed a debut by Arsène Wenger...

We're all right behind you, Dinos 👏

山狗對 大隻佬定比比狗

癲佬們

d蕩波⋯⋯

應該唔係嘅，都仲有兩場，唔使搵依場破紀錄掛

比狗
山狗左翼

又玩死一個wonderkid

又一個紀錄
即係又一場大敗

自由走
對馬佚

山狗都係全能到仆街

摩佬賽前訪問好客氣

驚咩
山狗之前連人地啲新仔都過唔到

其實我預佢hattrick

雲加又幫山妹起機，
世上只有雲加好

過埋呢場雲加唔會再喺奧脫福輸波

對禾地d新仔有幾難

沙格拿90分鐘幫賓尼雲圖追和

其實我預佢入唔到波

真係錫佢 反骨狗

下季過巴黎再打過

其實我預佢斷腳

我地啲新仔勁過曼啲u23
你話呢？
山狗今場等比人完封啦
失波都係失比渣古多

有冇 sopcast link?
得一條死 link

贏唔到三球以上 摩佬自動辭職啦

講得好！

癲佬s

山狗0g0a當贏了

輸撚到尼馬都唔識踢波，
一整個廢掉

入攝頂爆你個垃圾後防拉

原來個後備仲鳩

rb 散哂

Mk+黑b

255015
應該播
你睇睇
岩岩播完鏝

個陣好似幾好j喎🤤

PM迷普拎高清廣東話LINK

打老婆唔係咁搶口得唔得，我驚你陣間比人cap出去嬲到爆血管

改造尼馬做中場中

acestream://fd6b330ff49bba84dcdf47d4754d0d9695bd5121 [1080p] [Sky Sports] [EN]
acestream://ba763909b2ab19efea38b739b55ec0478ecf9529 [720p] [NBCSN] [EN]
acestream://25db764b6478c553cf78a9806b96cfba1c8135ec [720p] [BEIN Sports 2] [AR]

好清thx迷普

I want

仲有10分鐘

倒戈球員不嬲有加乘
黑b對獌勁幾倍啦

2和b打中埸nelson打翼叔防中

又唔係未比人bin過

希臘仔幾型棍

沉倫肥妹同毒海，
足球生涯玩完

留名
一陣鞭哂你地啲迷山

買左10$ 主其他

爺爺明明踢歐聯都玩勝利十一人。
係度要最後最後先開竅咁

咪就係
驚閪咩
成撚日比人鞭嫁啦
波台不嬲鬥厚面皮
到山狗隱撚哂形我咪又係會出去抽水

其實十一人都係豬

估唔到一場波就浮哂咁多迷山
呢d球員唔死都冇用
仲迷佢係咩心態

唔該ching
等緊串流

假阿普係阿post既唯一作用

果陣成日都話jaded

講事實又屈人迷山

主其他

仲無恥過我

咪燈到佢入波

mochi

on9 lor

仲好意思講

複製8-2

原來你都知你走數好撚mochi

爺摩最後一次交手了,必睇

屌得好！

點解又唔出CG

講得好

個27號乜水

Alexis 1:0

好！

2018年仲有人迷山

og 牙？

幼齒足球

獌狗都唔迷啦

OG

叫我？

保守估計十分鐘鐘內先失一球，
沖個涼返來應該輸多兩粒，
雲加總是為足球帶來朝氣

屌打和當羸

黑b同山狗笑笑口

Xhaka captain?

有無link

屌你哋無端端屈我迷山
係咪on9呀
倒戈球員易入舊主波隊隊都係㗎啦

獌狗無野好爭都full team

迷山

山狗同牙狗班友懶friend咁
好假

摩狗正仆街

帶來笑話

見到佢地喺隧道度笑哂口咁

真係好懷念以前韋拉喺隧道已經想打架個款同決心

留名待笑

唔通放棄唔撚踢咩...
話曬都主場呀

比比攬左山狗一下？

呢到係咁

山狗

鬼！

爺爺贏盡曼聯球迷掌聲

和波plz

山狗讚過比比top
之後就閪到而加

幾有品 歡送我地雲加

爺爺

你個名幾時改牙

wa e 隊阿狗lol

奧脫福 掌聲

獌：三分多謝先

希臘仔張相都幾大隻下

難分真與假

1:0

典tg

費Sir

呢場曼算比面老野

費蛇

迷山係咪去晒獌po

搭哂膊頭

爺爺4萬咁口

廢蛇摩狗歡送爺爺

對雲加咁好

and it's live

嘩對面中場三件都係茅柴極品

真係比撚哂面

費Sir 爺爺 摩狗

無k6同細梅兩大炸彈,贏硬

先禮後兵

仲記得右邊條肥婆係咁fuck

so warm

點解D LINK唔得

雲加係奧脫福捧盃

咁多年既老對手
球會icon
都正常既

握左手

屌你老母你班反雲知唔知醜 摩狗咁憎雲加最後都比哂面雲加

感動摩佬費sir都送別雲加

好似試過一次
0102

山狗好撚假

呢個陣

唔反雲了

華拉尼

希臘

好作狀，搵雲加做免費Marketing
以前唔見佢地咁尊重？

送個棺材比雲加

見到咁有冇後悔呀反雲狗

邊個話佢慢

真阿留名

馬夫

馬夫好快

nelson 唔洗同比利連拍擋

迷希臘仔了

見到第一下就知 細梅要走 用華拉聽到的

馬夫跑贏邊個？

入紙了

希臘仔好似有坦克咁大份

點解D ACE STREAM唔得既
acestream://fd6b330ff49bba84dcdf47d4754d0d9695bd5121

廢蛇有冇問候雲加
記唔記得8比2同埋後衞陣

Bellerin 呢排勁到仆街喎

以前係對手
而加無利益衝突
比番份尊重對手

係
呢幾場幾好

有耳和鼻有得打喎

連狗

第一下似

咁個陣點解釋，
尊重完又可以大大力咁羞辱

差d交失

有場nelson 同比利連一齊係右路
搞到nelson 唔敢去

ME OK WOR

xxx

xhaka 真阿

xhaka well done

沙卡好波

gd job

山齊士扮野

XHAKA 好波. 剷尻佢

沙加尾到

沙卡好波！踢得好

迷沙又嬴.

沙卡踩得靚

殺卡好波！

Xhaka captian

x 朗真阿

踩斷佢啦[b[/b]

Xhaka

支持x朗永久做隊長

平安鐘了

新仔

殺卡好波

lol xhaka fail

渣架好波

踢到笑笑口

妹巴呢個射門

做得好

交乜撚呀

Xhaka Captain

比面爺爺

xhaka

普巴

一眼就知邊個反山

比面我
屌少下
佢踢山狗果下功大過過牙

竟然出OOO

普巴迷雲

山狗吊波都喺冇變

笑住口大大力

暫饒爺爺不死

羊做咩

明顯到

XHAKA

今場個陣容年齡平均值係比MK同羊拉高左

米希達恩幾好態

兩件老鬼

問緊反雲狗？

xhaka -.-

唔記得上個post 有邊位巴打predict過今場個陣
除咗mk 希臘仔好似全中

普巴迷雲？

比人屌打

呢個真 剷鳩條山狗最緊要

自己仆街

想問今晚邊個係captain?

山狗食撚屎

NELSON呢下可以傳入中間

雲加:

有冇sopcast link

沙卡

殺卡廢撚到

搵條新仔鏟鳩佢啦

x朗

不如集體保佑 mk xhaka 比比鳥好過啦

咁勁嘅

屌你 呢隊幻幻 仲好睇

都踢得ok既..

踢得幾爽喎

爺爺神色凝重

比比鳥好勁

又話9陣

有d進攻力

仆街原來真係無睇錯.... 屌

打得幾好睇

Ok la

咁踢足90分鐘都收貨了

比比狗回春

比比鳥生左咁多

kola 快左咁多

比比鳥就黎踢到殘

兩邊 鳩斬

知道爺爺要走

咪燈

輕鬆清走lukaku

比比鳥d傳中好左好多 咩事

比比好正

坦克快左

好過鳩猜猜斷

迷雲

張伯芝

幼幼勁過正選

個個都跑唔郁咁

Mk走位真心一流

屌你用呢對中堅算啦

差D豬

個場好似好跣咁,個個都仆街既

點解唔直頭Bench埋Bellerin同Xhaka

因為有MK

我驚mk再傷

睇定啲先

包好多越位
要夾下先得

willok就算鳩數啦

Ok 喎

唔通雲加最後都係用打返當年迷之藥劑？

爺爺岩岩射左

求求唔好整傷mk

有咩分別啫
咪同平時差唔多鳩

班青年軍勁過班成年隊

係咪都爆 用佢地交學費好撚過

呢件真係垃圾

比摩狗睇 下季做25仔

now係咪叫高拿酸辣

係用佢地來做祭品頂住班正選啲士氣

如果有埃及仔,bench xhaka,埃及仔正選就合理

Kola有態

阿妓後防都敢讚

沙卡比靴狗man mark

踢得都OK丫
乜真係咁差咩

呢頭十分鐘馬伕好似幾好j

曼聯未上力...

咪係 點解唔收起我留力

張伯c真心有進步

限米煮熟飯係咁上下

兩條友全勤咁濟

殺卡禁屌普巴

估唔到係沙卡隊長

阿叔壓到咁上 佢唔係中中黎咩

暫時還可以

算唔算對沙卡最大既贊賞

可能真係落左柯打

box to box

Jordi Osei-Tutu
咩人黎???

x朗本來想讚佢送一腳比山狗
轉頭送個波比人

長用柏芝好過隻走場狗啦

幼幼
右閘

啱

Yes

@張伯斯托尼

個後備仲癲過8-2

屌 班後生打落 仲好過正選

走場狗上場歐霸OK啦

拍親都唔中波

坦克暫時有少少回勇

守得仲好過d正選lol屌你

屌諗起上輪對獌走場狗係咁爆

阿叔腳法

阿叔撚鳩對面

大麻b係咪又stoned左

FIFA 好似62數值左右，
賣唔出果啲來

阿叔

柏芝今日

nelson

新仔打得好放 唔會妹下妹下

有射波

好撚淡定

Nelson good try

nelson 幾勁

佢D扭波屬性應該幾高

牙叔
仲有班作客牙狗

見到呢球就諗起上場K6送禮

屌

1：0

都係預左比人大炒
不過好似睇得開心啲

柏芝去完米堡穩左好多

中龍了

呢個陣好似仲穩過歐霸陣
mk 羊

1-0

即刻輸

希臘跑贏渣古

山狗respect爺爺

笑

失波了

最尾一場都要4424

屌中場比人斷

算啦

山狗都係入唔到

xxx 究竟係咪on9

kxxxxxxxx散步

開心嘅時候過得特別快

好撚彩唔係山狗入

都係要柒

你唔好燈啦

respect爺爺

比比鳥好波

唉

比9

山狗唔入都好啲

唔係山狗入，0：0繼續

好彩唔係山狗入

輕鬆到

比狗阻山狗入波

沙卡剷乜鳩果個位

全靠比狗

落剷係邊個on9

比比冇睇人掛住睇波

爭少少踢到出界

比比鳥心諗你班仆街玩鳩我

預左

xhaka 散步 唔關kxxxxxxxx 事

夏卡訓地

咁就1:0

屌中間邊個鳩鏟唔中

屌，好驚mk傷

你班仆街字係都要爺爺輸俾摩佬

開始了

xhaka比人一cup就過

456

呢期佢踢得真係幾好

打老婆你燈到山狗入就仆街

都預左輸la

是撚但啦

讓左十五分鐘 大屠殺開始

8:2

輕鬆slide tackle

沙加今場ok喎

3打7

羊格係咁踢mk

迷沙話防中唔係最佳位置 唔關佢事

你地早幾日咪話沙加好左，
次次你地吹奏邊個邊個就會爆架啦，
咁多年來都唔慣

山妹 assist

2&b真心無腦

Xhaka 🤣

沙卡真係場場都有佢

好彩比比踩中

比狗ho ball
預左輸 唔好輸得太肉酸+俾山狗剷草is ok

係魯莽啲 但都接受
利申 反沙

唱緊咩

基本上失親波都見到xhaka條on9仔

Arsene Wenger, we want you to stay..............

雲加好波

aw I want you to stay

中場得Xhaka一個正選料 完場實比人屌死了

mk差d

Xhaka 爆爆地

林狗等緊反擊機會

mk爭d

mk

Arsene Wenger we want you to stay

呢個組織

阿叔好撚勁

剷完波潤佢？

組織幾好

後抽靚

阿叔暫時又踢得幾好

明明係佢唔撚睇山狗去睇波

其實阿叔仲前過2&b係咩玩法

打得好啵 爽到

差少少

Mk

柱邊

阿叔>>>2&B

阿叔好堅料

牙叔

so close

頂 差啲

隊波起碼進攻爽

19000 就黎唱 one arsene wenger

MK真可惜

mk 差d有得鏟

Mj

丫叔

阿叔可塑性好高

d 組織好睇過一隊

2和b 有出場？

阿叔嗰種淡定真係不得了

個下後腳

MK差d鏟草

有

牙叔d波勁過普巴

#mufc fans: "Arsene Wenger, we want you to stay."

#afc fans: "Arsene Wenger, he won the league here."

踢落可能仲好過平時班正選 有活力d

做進攻球員啱佢多d

場邊食緊大麻

iwobi,係咪訓左覺？

呢隊仲有火過一隊

Nelson加油

stone 左

獌狗開波前啲風度去晒邊

阿叔咩國家係咪同nelson 都係英撚?

犽宿

沙加個下落腳真係

10號位 隱左形

一季先得一次都冇火就死咗佢啦

Box to box
新簡迪

又播xhkaka飛剷

迷沙仲有咩好講

希望下年唔使再見到個大麻仔

點解叫呀叔？

唔係翼黎？

今日就血洗奧脫福

好過眼神防守

個樣成個阿叔咁

比比同2＆b自殺得唔得

林狗等緊反擊機會
儲緊氣

普巴又撚

如果連foul都唔吹
阿狗真係大敗硬

呢位師兄中肯

xxx又做到嘢

場上任何一個青年軍都好過件大麻仔

咁出 456都正常

記得之前睇好廢

逆足閘

連加特都撚到xhaka=,=

49000 score first 19 win 19

沙卡要停賽了
10黃

亂標

Xhaka真係反雲

沙加今場準備紅牌

搞乜春呀隊長

條大麻有咩資格踢一隊呀

應該都係講佢唔係防中黎,係雲加夾硬放佢喺防中,佢無防守意識係ok嘅之類

輸幾粒好收 MK bellerin xhaka
呢三個傷我地歐霸唔洗踢

輸少過三球可以接受

紅左佢休息下好過

沙加係咪on9

有分別???

紅左咪打歐霸

呢啲賽事吸多啲大賽經驗都幾好
阿叔 Nelson

其實點解唔係比狗做隊長

馬伕真心好j

呢個真呀
上次係咁 就唔會屌la

又唔吹

kxxxxxxxx hea到

山狗回防！！！！！

屌mk比推都唔吹

還掂都係 點解唔休埋沙卡同比比

而家紅一個應該可以8:0

所有獌foul都唔吹
點玩

最有機會上到位係佢地

冇領導力

咁都要黑

屌你老味. 最後一場都要4424

NELSON果球又唔吹. MK又唔吹 阿叔又唔吹.

個kxxxxxxx 廢到

This is old trafford

Kolasinac 真係伏到仆街

呀叔俾波咁勁

牙叔又傳靚波

雖然輸緊1球 但打得真係唔錯 幾有信心

iwobi

屌
第一球nelson比Valencia foul又唔吹

輸:

不如推牙叔打攻中啦

羊

牙叔咁勁既

阿叔D傳球同走位真係

牙叔打埋IWOBI個位

如果一兩球就算
幾球foul都唔吹

比比鳥

好睇過一隊垃圾中場

迷kxxx黨: 雪到硬

牙叔剪完頭髮sharp醒咗

mk好落力

留阿叔賣2&B

幾好睇

義和b食屎啦

啊叔無左之前個撚頭 睇唔慣

藍斯走得

係輸經驗
好似講廢話咁

呀叔打得好過大麻多多聲

牙叔屌打2&b

好似睇返以前嘅阿狗

比狗

呢個陣容攻得好過牛藍臭在陣

比狗死撚左去啦

算唔差啦
傳中路線好左

希臘仔好好喎

比加識唔識出波架

IWOBI 好撚廢.

似早年阿記

屌 比比鳥 傳又唔似射又唔似 想點

屌iwobi係唔係on９

睇見老野咁樣走真係好唏噓
早兩年拎埋足總盃走咪好囉
係唔識見好收打爛自己齋砵
對比廢蛇光榮退休真係差天共地
仲要搞到班波一潭死水
分分鐘創造記錄2018年作客不勝

阿叔nelson希臘仔

今日係

算係咁
馬夫好似勁野

牙叔>>>>>>>2&b

傳好D啦 IWOBI 咁撚簡單都傳失

Paul Pogba ends a run of 11 home apps without a goal. Man Utd have won all 9 previous PL games in which he has scored

屌你老味沙加同2&b睇到我好撚燥

阿叔真係幾勁

上場讚比比鳥啲出波，今場就屌

希臘仔原來有料到
好心一早就出下佢啦

有幾時唔係？

今場出副選d進攻仲好睇 起碼無左傳到右 右傳到左

要適應呀

坦克好慢

我早就話鑽石眼勁

人均質素差 但踢出流暢度 唔錯

2&b 做緊乜

希望下任可以幫幫手賣左件痙攣佬俾個餐士呀叔上位

盧卡古都走咗去第二邊

第一次上就大戰都咁淡定

大隻佬真係威左頭幾場就柒

大隻佬發夢?

20 歳要小心
比人強姦一次信心盡失即刻玩完
好似之前 chambers

大隻佬用波好慢

大隻佬好撚廢(

換走禾比就一流

holding先岩

日日都係啦屌你

又反

隊波workrate應該係咁多年黎最低

吹？

百屌先會成材

來季買一個中堅夠了
提升希臘仔夠

阿叔比狗kick

K31真係最廢....估唔到

今日張伯打得算係咁

條羊格矛撚到閪咁

死出走場狗有分別？

兩下十二碼

No chambers vs montero
果場之前 J 到出哂血

又話少少回勇

迷羊反水呢？
屌你阿叔比個球控到腳都起唔到

阿叔比山狗踢

摧毀佢

4424!

Mk ho ball

屌你老母

英超全部球證都針雲爺爺.

好撚ON9

希臘仔要打正選了

屌4424到

同夢遺爭兩班喇起碼

山狗明送十二碼。
球證有咩病

華拉尼咁既款

英國人好憎法國佬

希臘仔幾好

狗場係咁

b24 控得靚

屌你老母 ｄ死獌狗訓下就吹

踢返一季盃賽先啦

比比鳥神fake

希臘仔下季都係借出去多

差賓尼迪斯

比狗神控

羊無乜波掂

新仔黎講真係最鐘意牙叔
佢種淡定係真係淡定唔係扮出黎

比比鳥波痴人

B24神控

屎忽撞棍咋

比比狗呢下咁痴腳

比比鳥果下 兩個旁術都係度笑

希臘咁勁
一早drop 走場狗喇

Nelson + mk +auba >>>> ozil + laca + 黑B

高章bellerin

馬夫拍柏芝唔錯

上半場keep到豬一球收貨了

呃矖

希臘仔𢭃 張柏斯標波 咪幾好

作客6連敗

比比鳥勁到

迷羊反水呢？
死鳩曬？

敵助奴通坑渠gif

算吧啦，對馬體咪又係細梅加炸彈

係咪叫緊Arsene

作客 6 連敗 + 單季輸 12 場（一季最多）

繼續零分

2018作客0分

兩件垃圾鬥廢

比比鳥今場好勁

唔講以為阿主場
不過見到球證就知唔係

Boo得好大聲
係咪有獌boo埋一份

明明同一隊
唔明有咩好嘈

細梅同啞仔兩個都標波

又話咩跑好多機會出黎？

比狗勁到

講上面講到拿卡出到黎就會贏咁
睇下出咩陣再講啦

比比鳥同kola係咪調轉左靈魂，kola連推都唔撚推，下下拎到就想比

老老豆豆，獌都係風流波
希臘+柏芝對下體死鳩硬

auba

西波 rock and roll

Auba

屌水貨

今場獌都踢得有少少hea

呢對中堅仲正常過果兩條走場狗

bellerin 今日出波勁咗好多

比比呢兩場勁左咁多

比比博表現等轉會呀？

人地唔算高壓

出得好靚

IWOBI終於有腳好波

獌對呢隊野都打成咁

iwobi 個直線

之前邊撚個話disappointed? auba

對1億都集中
暫時唔差

比比鳥依兩場突然回春
上場已經好撚勁

比逼走左雲就回春

chambers都贏盧卡古

留晒力喇

作客波衫拎過分未

MK

頭先先比人屌完

球頭鎚二傳黎？

19000 都 hea hea 哋
今場都唔可以作準

今場d波係爽D，節奏快好多，起碼多咗人肯現下位

ｍｋ撚狗

羊個樣好似打完飛機咁

1-1 宣布挽留爺爺

Mk 呢下

屌 條不是nelson 又話好扭得既
呢d 位佢又唔扭喎

第一球出到比隊友

mk當卡叔用喇

4個圍lkk

MK中場任佢走

MK 係唯一撚到馬體會希望

mk撚狗

D獌已經唱晒arsene wenger, we want you to stay la

亂出

柏豬mark死渣古

癲到

nelson 有d腳震震

Nelson 今場麻麻

性感中後防

獌狗都無乜逼搶
其實留左力啦

原來下體主場17場失4球 0敗

好似成日趺咁

牙叔成日唔知有鬼比人反搶

講真阿叔表現成熟好多

手球又唔吹.

有mk,ozil先唔會比人mark死

MK係下場唯一既希望

入決賽唯一希望

我堅信阿狗有得打

有尼爾遜同阿叔夠數 大麻脾跟埋雲加走 唔送

等爺爺破全身

馬夫高大有速度又夠定 可塑性好高

贏到今場先

獌狗好似放水咁，任阿狗中場拎波

見到2&B隻閪手就火滾

其實好痴線 都唔知點打

夜喇 去訓啦

過幾年變梅屎

拜仁wwwwww.jpg

Kola真係唔撚郁，屌你老母

睇見佢踢波就炆

兩隊都唔著緊，曼又lead緊，無咩所謂啦

風流波等踢足總決賽同世界杯
傷左邊個負責

得MK會向前
I17同X29係咁橫傳向後

MK同山狗換真係好撚抵

herrera 同 lingard 呢啲通常大賽會好似癲狗咁
今日 hea 到

有無埋我廠作客數據比較下？

點解阿獌大啲阿既球員可以咁多二三線球員
呢隊乜野黎

呢邊心口又吹.

好痴線.

義和狗同nelson
真係火候差好遠

摩狗都挽留爺爺

做乜鳩

浩頂同柏芝頭幾場咪又捧到上天

小兒麻比

唔比個波係佢個到個陣,成個女人咁fing 手

獌放水放到

前面淨係踢MK一個...
勁生

仲有kolasinac呀，真係on撚鳩，郁都唔郁，下下控定個波係度望望望

今日daddy 比面雲加

正選可能失緊２球ｌｏｌ

沙加d波真係亂鳩咁傳

feel到美羊好撚無引…

都唔係大賽

撚羊 CLS

IWOBI <-> FEKIR

成隊應該會好勁

認真，呢隊阿記應該係近十幾年最廢既

比狗今日勤力到仆街

Yes, 阿狗中游咋

xhaka伏夠隊友未

羊又黎上身

8：2個隊廢好多

呢兩場都係

係 好多波慳返唔跑位
跑黎都曬撚氣

表演係
人腳絕對唔係

知道爺爺要走就上撚晒力 狗黎

幾好呀暫時
認真搵正選打都唔會好得去邊

xhaka傳D醫院波

呢個雲加應該係近十年最廢嘅

牌面係但防守都未到最差既

反雲狗一隻

你睇下ｘｈａｋａ企邊ｏｎ９９

唱得勁大聲

SKY SPORTS又BIN 沙卡C

仆街SKYSPORT 慢鏡
專笑鳩夏卡

呢場獌狗hea踢
唔可以作準

唔出力俾下個教練睇 唔通巴塞仲會愛回家咩

睇見kxxxxx就火

成個球場只有果幾個球證唔想雲加波贏

SKYSPORT 識9波咩

迷沙

Stay please

美羊真係好hea

頂到

nelson差d

依場表演暫時好過2-8 啦

原來你一直曲既

以前阿記低潮個陣，都係間唔中有驚喜睇下，而家呢隊真係好頹

19000 風流波 feel
明明平時摩佬多數照出盡奶力落雲加面

其實今個半場收貨啦
咁既陣都唔係話豬好多

斬得好！

係，廢撚到on9

今場應該唔會失8粒

nelson 好似好迷失

Nelson

差好遠

季初反佢又比人屌

Mu+作客+藍色衫

I17又發小朋友脾氣

你識波過佢地啦

斬撚完波未 阿狗要打燒味？

我講緊今年表現係最差

真心冇期望下算係踢得幾好

假假地都係daddy 老豆

2&b跑贏lingard

佢依家淨係識回傳又唔跑
季初D ONE TWO 重炮無撚哂

其實打得都算係咁啦

內心迷雲

nelson好緊張

NELSON今場腳軟

免費冇好嘢

nelson都係係u23踢返幾年先

nelson黑洞黎

nelson
又獨又緊張

冇咗基佬先打燒味

勁到

2&B爆羸連格

2和b爆鳩lin

青年軍 無辦法

呢兩條友做fifa配音就得
識撚波咩

入紙迷希臘了

社區盾果球j到仆街

你都係半個黑洞

踢得算係咁，不過19000 都係hea踢

18歲比d時間啦

季初識one two走位入波，係防守廢，依家連推生個波都唔撚推 望望望等人逼埋黎

係 on9到

豬一球咁少

又唔見你地對iwobi咁寬容

好心爺爺打返442俾大帝拍住美羊啦…
屌…美羊單打獨鬥咁又無波俾到佢…

賽跑比賽

友誼賽黎啫

都好耐冇見佢突破

應快則慢應推則企 完全唔知佢想點

踢咗成季

撚羊瑤頭

不嬲都係咁架啦，出基佬踢地波，出矮仔踢燒味

nelson 係好撚緊張 decision 好多都麻麻

禾狗比狗世一了

其實我係美羊都無癮 明明係速度球員 球球交到腳 又唔夠力

又係攻到有山度士咁
守又廢到仆街
又懶

馬法路彭路斯踢得唔錯

2和b有幾多機會啊 點比

踢撚左3年啦 仲要比勁多機會

Nelson明顯未夠班 身位又無 腦又唔夠黎

咁既陣輸一球算好好啦

條61號到底出來做乜?
雲膠想點撚樣, 明明都最後一場對獌
出返正選好好睇睇都打返場漂亮戰呀

仲要打獌 成班高佬

差唔多兩季喇

踢得幾好

比狗都差唔多 自廢左右閘

你出左幾多場呀

nelson唉
加油 iwobi一出道仲shape過佢
唔練both feet一定死硬暫時睇唔岩打翼

伊禾比踢左幾耐一隊，nelson踢左幾耐一隊？

都係果句
你中間係基佬就會封你出波
如果你中間唔係擅頂嘅就會放你出但係中間禁區幾個逼你

週中歐霸重要好多啊on9

無期望之下其實踢得ok 無想像中咁壓倒性

合格有餘啦

獌狗hea撚到

都話留力次回合

狗黎

華拉尼踢得好 咪再用細梅K6 THX

點解IWOBI唔跟雲加一齊走

kolasinic 比季初真係回晒塘 係左路拎到波依家剩係會回傳 都唔知係比爺爺雪到無晒信心定咩

暫時OK啦
今場是但啦 唔好輸得咁柒就OK了

Iwobi出場時間多過條幾多場

下個po 手畜繼續吹奏希臘唔該

iwobi 明明爆得羸
又停步回頭？

NELSON 阿叔呢D先出得幾場

屌佢仲乜. 屌IWOBI好過

成年得前排果場同黑B 係好波.

嬴個歐霸實際D啦

班靚仔唔錯

俾面爺爺

可能要好似啲盆景公司咁，
凋謝左要借返去德甲練返起佢
然後一年後再拎返來用，
到又謝左就要再借返去

對家hea踢求其是撚但都lead住一粒撚狗

打得唔差

上半季比爾連咪就係咁

佢身型太薄
下下55波都輸
點踢

唯一開心見到MK 復出、比狗回勇同埋牙叔有D料

真係屌鳩佢都廢撚事

有咁好既身型優勢學下walker華西果d鳩推落底啦
次次拎死個波企係度 又俾返中場

咁既表現，輸埋比馬會會唔會忍唔住炒撚埋個老野

之前好多人話nelson>>>iwobi

都係望今場唔會俾人456姐

2邊英超個位都定左啦 無野爭

你呢啲咪目光短淺 贏一場大戰定贏個盃返嚟俾隊波下季打返歐聯重要啲啊

呢班波仲好睇過正選

忽然球迷定點😂

最開心係睇希臘仔
想睇好耐

出埋n62算啦

仲有貢多手足理呢啲on9

咁樣踢好呀 求唔洗比人炒過左今場

真
本身守唔勁,起碼識攻
點知而家唔敢攻

Nelson>>>>>>iwobi

u21佢打amf
但牙狗咁多amf真係唔洗佢

Nelson踢u18u23果時係技術盤扭出眾好多
但係踢英超都要食腦
出多d對佢好事
不過要教練比d方向佢
唔係又出現信心危機

當歐霸死架
我嫌佢留力得唔夠添
最好收埋 xhaka bellerin 比 mk 踢一陣攞狀態就收起

NELSON有乜用

希臘仔幾歲咩料黎，無咩留意

mk fit開心d

真係踢得幾悠

自己on9可以點

3個打你7個都入到波

下個po 手畜吹奏下希臘

其實打得幾好 都冇咩好屌啦

咁既身型
美斯就話扭到姐

鵝脾幾勁下

岀正選又比人話唔留力 一陣傷左幾件你咪又屌

20歲
今年鑽石眼冬季點名買番黎

睇下之後個教練開唔開發到佢

希臘真係有d料
Nelson唔夠身位冇計

有無人留意到坦克去左邊
左路成日真空？？

對面條YOUNG狗係咁追住MK黎踢